有咩新機有機背指紋解鎖 同埋虛擬Home鍵

依家D新機係咪都無晒?
利申用開S8

zenfone6

未用過ASUS
好用?

用緊zenfone6 +1

鏡頭可以前後共用，仲有5000mah電，都算係咁

個價仲好抵屌

iPhone 8 plus

唔用垃圾

點解？

虛擬Home鍵啊
IP8個mon都唔係無邊框 咁柒

iPhone 8 plus咪虛擬home製羅

流浮山se2

唔好諗啦，依家4千都唔洗，又合晒你要求，邊度搵

真 仲有廣角鏡
以前用LG機都用過 好方便

大陸機，不了

華碩喎 唔係華為喎

pixel 3 xl

v30+ 新就唔新架喇

別無他選

唔洗找

見到呢d打手post就反胃
我知搵食艱難，但係有質素少少啦

咩打手?

可能佢弱智
一係就講邊部新機做到以上要求喇

牙石人稱電子垃圾 自己諗

個home製禁唔到落去唔假？